## 1. apa yang membdakan komputer server dengan personal komputer ?

## 2. Sebutkan macam macam server jika di lihat dari layanan nya !

## 3. Apa yang di maksud distro pada Linux ?

## 4.  Sebutkan macam macam distro linux ?

## 5. Apa hubungan nya client-server dengan devops ?


# JAWAB

## kegunaan nya,server berguna untuk menerima request dari client apapun itu,sedangkan persononal komputer ya untuk kegiatan personal seperti browsing ,game dan lain nya

## - dns server
   - web server
   - ftp server
   - mail server
   - cdn server
   - dan lainnya 


## distro (distribusi) merupakan istilah untuk penyebutan sistem operasi linux yang di bangun dari distro yang sudah ada


## - ubuntu
   - debian
   - fedora
   - redhat
   - opensuse
   - arch
   - gento
   - centos
   - mx linux
   - linux mint
   - BlankOn


## merupakan konsep awal untuk devops sebelum mengintegrasikan dan mengotomatisasi suatu sistem
